人愈大 愈鍾意飲啤酒同鮮奶

酒 越飲越暖
水 越飲越寒

大奶奶呢？

奶 愈飲愈大

精 越飲越硬

兩樣都係大多數小朋友討厭嘅野
酒 令人醉生夢死
而識得品味鮮奶嘅濃郁香醇
相信冇返咁上下人生閱歷嘅人
未必做到

細細個已經好鐘意飲奶
唔理朱奶定普通奶

我伯yeah成日同我講 佢話飲酒之人有三個階段
飲水見自己 飲酒見天地 飲奶見眾生
我見過自己，也算見過天地，可惜飲奶都望不透眾生
這條路我沒走完，希望你們能把它走下去

飲奶
奶脂愈高愈幼滑香濃

未見過有小朋友討厭鮮奶，樓主係第一個？

全脂
一定係全脂
飲低脂/脫脂只係一啲肥撚為左尋找心靈上嘅一絲慰藉

低脂同脫脂 啲味冇咁香 同冇左奶的醇厚
假架啲奶

鍾意飲奶
但後黎知道牛奶其實唔係俾人飲 人亦唔適合飲奶
酒對身體唔好
但我十零歲阿媽就俾我試飲酒 因為話我第時都會同啲朋友去玩會飲酒 不如俾我打定底知道酒係點先
仲教我猜枚玩骰當玩遊戲咁玩

咁我飲奶會肚痾又點算

好媽媽

見唔到眾生

飲開淡奶
香濃幼滑
奶香撲鼻
營養豐富
完全感受到母牛媽媽對牛牛嘅厚愛

我出世嗰日已經飲緊新鮮人奶